想知追開韓星輸班人依家乜野心情?

好追唔追，追隻奶共狗，奶共狗香港都大把啦，走去追隻台狗。

我以為你話追泡菜明星。

追泡菜同追呢隻得把口奶共台狗一樣on9啦。